［內幕消息］林奠企硬原因

因為到現加啲活動都燒唔到佢
最多都係被人阻一阻去路
所以大家諗活動嗰時可以諗下佢

Btw. 我都係早訓 聽日早起身

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

你個表情好撚好笑
Btw 萬事小心

你知㗎啦 好撚多暴徒啊而家

佢在禮賓府食花生

認同，popo上禮賓府tg放題就唔同講法

講得出企硬 應該中央中係好大力支持佢

林鄭會唔會自己一個去街？

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

可能大家會話我係分化撚，但我見Facebook 有個巴打講的又不無道理，大家係咪要日日做？又或可以令到啲狗估我地唔到呢？！

//林鄭點解要出嚟火上加油？
點解無端端所有大學停多兩日課？

因為佢最驚示威者忽然返哂屋企瞓覺，衙差無工開，好驚變Condom，所以佢好似跳線咁話要止暴制亂，就係要保住衙差份工。

點解仲要中林鄭計？
點解用自己條命出OT錢畀衙差？
點解用自己嘅血幫泛民拉票？
點解唔學下修煉心性，暫時丟低盤棋畀美帝同中共捉落去，時機合適先至再出擊？//

上禮賓府唔會tg
而係橡膠彈 海棉彈 甚至實彈放題

香港人一段時間唔出，係咪以後都會唔出?

唔係唔出，但係咪要日日出，日日送頭？尤其是經過今日，聽日班狗一定加碼做野，唔係應該攻其不備嗎？

明白可能唔啱聽，只係想大家可以再諗下！

想引用多段另一位巴打既野

//戰爭下的香港

香港，早就進入戰爭。戰爭狀態下，上戰場就是危險，絕不能抱着「我沒有犯法就不會有事」的心態，你路過戰場也有機會被殺。這就是戰爭。不認識清楚此狀態、心存僥倖，恐怕未報仇就先送頭。

仇要報。但自己死了，就報不了仇。//